做統計 係分手嘅時候有無俾人以死相迫過？

正評：有
負評：無

但對方重生勾勾係度，依加恨不得佢死快啲

我係逼人果個

有
話佢依家會上公司天台跳落去
我即刻打俾佢屋企人
佢屋企人報狗call白車同消防

最好笑係佢屋企人之後同我講返
話佢哋四team人10分鐘內衝哂上佢公司office拍門搵佢
發現條仆街仲坐左喺度繼續返工聽電話
佢d同事見到就呆哂
見住佢俾咁多人圍住出去門口盤問
第二日條仆街用133打嚟屌9我搞大件事
話我搞到佢上咗新聞

Send 𠝹手相比我
成隻手流哂血痴撚線